<resources>
    <string name="app_name">Exam</string>
    <string name="dis">আপনি যদি ভিডিওটি  রোজ মন দিয়ে শোনেন এবং দুইটি করে আয়াত মুখস্থ করেন  ইনশাল্লাহ !!</string>
    <string name="alcrick">বাংলাদেশ ১৯৭৭ সালে আন্তর্জাতিক ক্রিকেট সংস্থার আইসিসি সহযোগী সদস্যে পরিণত হয়। পরবর্তীতে রাকিবুল হাসানের নেতৃত্বে ১৯৭৯ সালে ইংল্যান্ডে অনুষ্ঠিত আইসিসি ট্রফিতে অংশগ্রহণ করার মাধ্যমে বিশ্ব ক্রিকেটে বাংলাদেশ আত্মপ্রকাশ করে। ৪ ম্যাচের ২ টিতে জয়লাভ করে এবং ২ টিতে তারা হেরে প্রতিযোগিতা থেকে বিদায় নেয়। গাজী আশরাফ হোসেন লিপুর নেতৃত্বে এশিয়া কাপে ক্রিকেটে ১৯৮৬ সালের ৩১শে মার্চ বাংলাদেশ সর্বপ্রথম আন্তর্জাতিক একদিনের ক্রিকেটে পাকিস্তানের বিপক্ষে অংশগ্রহণ করে।</string>
    <string name="five">২৮শে ফেব্রুয়ারি, ২০০৬। শেষবার এই দিনে বাংলাদেশ জাতীয় ক্রিকেট দল এমন একটি একাদশ নিয়ে মাঠে নামে যে দলে ছিলেন না তামিম ইকবাল, মাশরাফী বিন মোর্ত্তজা, সাকিব আল হাসান, মাহমুদুল্লাহ রিয়াদ বা মুশফিকুর রহিমদের কেউ একজন।</string>
    <string name="tamim">তামিম ইকবাল খান  জন্ম ২০ মার্চ ১৯৮৯ হলেন একজন বাংলাদেশী ক্রিকেটার। ২০০৭ সালে তার একদিনের আন্তর্জাতিক ক্রিকেটে অভিষেক ঘটে এবং একই বছর তিনি তার প্রথম টেস্ট ম্যাচ খেলেন।</string>
    <string name="marsafi">মাশরাফি বিন মর্তুজা, বাংলাদেশ ক্রিকেটের এক উজ্জ্বল নক্ষত্র। ১৯৮৩ সালের ৫ অক্টোবর নড়াইলে জ্নগ্রহণ করা এ ক্রিকেটার বর্তমানে বাংলাদেশ ক্রিকেট দলের অন্যতম বোলিং স্তম্ভ ও একদিনের আন্তর্জাতিক ক্রিকেট দলের অধিনায়ক।</string>
    <string name="sakib">খন্দকার সাকিব আল হাসান (জন্ম: ২৪ মার্চ ১৯৮৭) একজন বাংলাদেশী ক্রিকেটার ও রাজনীতিবিদ। তিনি টেস্ট ও টি-টোয়েন্টিতে বাংলাদেশ জাতীয় ক্রিকেট দলের সাবেক অধিনায়ক এবং মাগুরা-১ আসনের জাতীয় সংসদ সদস্য।[৬] তিনি বামহাতি মিডল অর্ডার ব্যাটসম্যান এবং বামহাতি অর্থোডক্স স্পিনার। বাংলাদেশের হয়ে খেলা সর্বশ্রেষ্ঠ ক্রিকেটার হিসেবে বিবেচিত সাকিবকে বিশ্বের অন্যতম সেরা অল-রাউন্ডার বলে গণ্য করা হয়।</string>

    <string-array name="county_name">
        <item>Afghanistan</item>
        <item>Albania</item>
        <item>Algeria</item>
        <item>Austria</item>
        <item>Bahamas</item>
        <item>Afghanistan</item>
        <item>Afghanistan</item>
        <item>Bangladesh</item>
        <item>Colombia</item>
        <item>Denmark</item>
        <item>Ecuador</item>
        <item>Germany</item>
        <item>Italy</item>
        <item>Lebanon</item>
        <item>Mexico</item>
        <item>Oman</item>
        <item>Pakistan</item>


    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>